會食扭扭通粉嘅唔該入一入嚟

究竟邊個咁反智發明扭扭通粉
用叉食每次先拮得一條，拮到碎晒就一定
用匙羹食根本就食唔到，仲要彈到成身都係湯
但蕃茄通真係好好食

不嬲用叉食
唔用羹食正傻仔

一次過拮開幾粒

直接倒落口咪得

你個匙羹好細？點解會食唔到